[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Носильники Таир и Пушистый**
---
---

А этим ебанашкам заняться нечем было...
Они баб носиловали...
И стали гонки спермотойзойдов устраивать...
От всех намешивали...
И бабам вгоняли на износиловании...

---

Если ебут не сопротивляйся...

---

Ну эту хуйню придумала Марина...
Ну вот эти чуханки...
Девку и убили...

---

Вот типа на улице оглушили...
Хуяк типа износилование...

---

Ну вот у Ани или Марины со Светой что то пошло не так...

---

Боконина Марина не любила девочек...
И родила девочку...

---

Гавар с самого детства не мог...
По этому эта девочка тоже там была...

---

Они сначала так подьебали Татра...
Потому что то Марину ещё в начале года натянул...

---

На Татра думают...
И он допер...
И дело начали вертеть...
Ну и она со всеми одноклассниками начала поочереди...
И через Аню и Гавар сувать нашу...

---
---

Вот сейчас Гавар растит...
Татра и девочку Пушистого...

---
---

А до этого у Бони и Клайда были одни убийства...

---

Детские болезни...
Отсутствие прививки...
Грузия разьебайка...

---

**Вот гавар остался тогда без хуя...**
